說好了的全球暖化呢？

咁我寧願凍到仆街都好過熱死